今朝有連登仔被以言入罪上門拉左，好似冇乜人講？

?

proof?

乜事？有新聞報導？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

衰FB

link

Source ？

fb喎

？

點解咁多人鍾意開post但唔俾資料

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

有無多D料?
拉左去邊間知唔知?
邊隊搞佢?

個人社交平台

叫人用藤條打人嗰個石鏡泉都未俾人拉

facebook嫁ching

姐係share都有事？ 邊段新聞

佢係發布

個人社交平台
即係Facebook

先求其用藉口拉你，再睇你有無去過示威？ 咁都得？

有！但唔知係唔係連登！

社交平台點會係連登
ON99

仲有殺無赦！

FACEBOOK定連登呀
FACEBOOK已經唔係第1單啦
之前已經試過拉過幾個起殺人魔警底既人啦

37歲地盤工被捕 涉發放「被拘留者虐打致死」流言

唔好推

FaceBook呀

如果係連登嘅出賣話，起碼拉咗九成連登仔

沉

拉

Fb

面書呀

點解今日啲「冇人講」標題既post永遠都係連樓主都唔講

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

佢係直接post定點
Share同自己開po講已經有分別

樓主死左老母冇人講

邊撚度有連登兩個字

點解唔拉羅范椒芬？

Source?

沉啦屌你